邊個再講鬼滅壞話,姐係同JoJo fans過唔去。

作為JoJo fans聽到D人鬧鬼滅真係好唔開心，好似鬧緊JoJo咁。

咸魚白菜 各有喜好

d女好柒 特別係對眼 細路仔先中意

把聲好溫柔

咁係你唔配做jojo fan

jm9?

唔好攞鬼滅呢啲垃圾同jojo比ok?